好多人覺得達狗係藍 唔好再屈啦

佢唔係藍 佢只係賤 而且係自己拎黎賤
好多人睇左好落 然後見到佢又扮撚哂野喊
又送禮借故笑鳩真兄弟
又咩引戰狗

黃乜撚嘢 大家一早叫佢提64 提新聞
佢當時的確係為左錢縮撚埋左個龜頭
到大件事啦 喊撚完 係動漫節做撚哂show

講真 會點諗？

好似隻臭雞穎咁
有時做錯就做錯 乞鳩憎就乞鳩憎
唔該你地狗粉唔好再出黎洗地啦

黃唔代表個人唔仆街
黃店都有難食㗎啦

又屈达

仲未有一直關注張相

屌佢係佢份人閪 開口埋口兄弟兄弟 導人向善
佢班觀眾所謂兄弟俾人拉俾人打有冇關心過一句
收皮喇達狗 關咩黃藍事